當女神願意陪自己睇無限之戰，而佢又十萬個為什麽，點算？

如果已經係女朋友就可以hea答，如果未係可以點？

自己睇一次 再同佢睇一次咪得囉

用碌鳩塞住佢把口

叫佢幫你含撚就答你

收爹啦八婆